支那人論日本侵華對中國帶來的好處

日本侵华在主观上并不会给中国带来任何好处百。但是客观形成的好处，却的确是存在的。例如日本占领东北期间，为了让东北为日本军事机器服度务，在东北建立了相当规模的重工业。为日后的中国工业发展打下了基础。
但这只是一种客观结果，而非日本回侵华的初衷。日本侵华，断然不会是主动大慈大悲的帮助中国建立工业基础。因此，我们完全不用为此对日本感恩。更何况与侵华战争所造成的损失而言，弊答远远大于利

本在中国建造了一些现代化的工业设施，加快了我国现代化的进程。。。（但是好的没有坏处多）

1.大大zhidao削弱了国军的实力。国军组织20多次大会战，共牺牲将士300多万人，高级将领200多人。
2.共军举着抗日的大旗，招兵买马，队伍迅速发展状大，由刚开始的八路军版3万余人，抗日结束后已发展100多万人，为解放战争的胜利打下坚实基础，并由此建立中华人民共和国。
3.一定程度上发展中国影视业。抗战结束至今，不知拍了多少抗日题材的电影电视剧，如果没有日军侵华，不知道这些人还干什么。
4.一些导演，明星，因神剧而走红，一些电影制片厂并以此为权生。

日本侵略中国也就抄是战争，战争就是要死人的，中国死了大多数的人，在客观上也就是解决了中国人口增长律的问题，我们应该感谢日本发动的战争，并向日本赔礼道歉，并请求百日本再发动一场侵华战争，再次，再次解决中国人口增长律的问题 （中国应与日本叫朋友，共同互利）度

直接刺激了国共两党合作抗战，本来日本是想趁着中国内乱来占领中国，结果他这一打，反倒促使中国人团结一致抗战，如果日本不打，中国近代的混乱恐怕到四五十年代也未必能解决

問題：點解支那咁多抗戰片？一個原因係「廣電局」彈出彈入，時不時嚟個禁播（韓式/日式/古裝/愛情/暴力/驚悚/政治/軍事題材）嘅音影視舞台作品，班商演藝人員為求穩陣自保，唯有抗戰題材。

人口增長問題：雜種上台後修改一孩政策，依家多胎制，外加人又長命咗，人口膨脹情況只會繼續

其實清醒嘅中國人係唔係好痛苦?